發現外星人？ 美FBI緊急封鎖天文台引猜疑

美國聯邦調查局（FBI）日前基於安全理由封鎖國家太陽天文台（National Solar
Observatory）與其周邊地區，
並疏散工作人員，但未提出任何解釋。
人們議論紛紛，有人因而推測，是否有外星人的行蹤被發現了？

國家太陽天文台位於新墨西哥州奧特羅縣（Otero County）的森史波特（Sunspot）。
該天文台連同附近的一家郵局在9月6日遭FBI查封，
迄今尚無重新開放的跡象。該郵局的員工已被移轉至其它分局工作。

美國郵政署一名發言人告訴ABC 7電視台說：
「我們在9月6日獲知，我們與周邊地區都要疏散，但未被告知為什麼。」

該發言人說，他們只被告知要離開當地，直到被允許回來為止。

經營國家太陽天文台的非營利組織大學天文研究協會
（Association of Universities for Research in Astronomy，AURA）
提供一份聲明給《紐約每日新聞》說，這是在「解決一個安全問題」。

該協會發言人利夫森（Shari Lifson）表示，
有關當局決定「暫時疏散該設施作為預防措施」，
AURA配合處理這件事，但她婉拒提供有關這個安全問題的細節。

而當地警方一直在狀況外，他們在天文台疏散時被要求待命，
但未接獲任何進一步詳情，FBI也拒絕說明。

奧特羅縣警長豪斯（Benny House）說，他就像當地社區的其他人一樣，
對天文台突然被關閉也有很多疑問。他不知道FBI為何這麼快就涉入這起事件中。

而其他人則紛紛推測這起事件的發生原因，
其中一個說法是天文台拍攝到UFO之類的圖像。

真唔真？！

其實冇理由鎖呢d地方

咁幅圖呢